Bid YahooJP 既野用邊間好 ?

試過一次覺得 Buyee 食水好深
有無邊間推介？

好似唔受日本外既信用卡
Buyee食勁撚深水 香港日本雅虎都on99

之前用過間fb既收我8.5算

最衰好多舊野都想Yahoo JP買返

食咁深 我睇下個fd幫唔幫我做到先 整到收你7.5算又點 btw Amazon 樂天我做到7.2算+運+$20

要平應該得taobao
利申 未試過

個次冇辦法 件野1001件得y拍有 平時用開amazon

Fromjapan

我都係用開呢間

好似BUYEEE

一樣咁貴定點 我未有時間睇

無, 見到購物方案個到好似, 巴打們用開邊個?
安心保障方案 700日元 / 訂單 ( 代購商品同時付款不限數量
直接轉送方案 300日元 / 訂單 ( 代購商品同時付款不限數量 )

洗唔洗收手續費 因為20000yen野 buyee收2000

就咁睇好似唔洗

我今晚研究先

直接轉送方案 300日元 / 訂單+ Yahoo 銀行手續費 200日元
至少食你500日元先
輕/細件郵包，Fedex 郵包扺過EMS，當然冇集運咁平
用信用卡充值日元，bid 到先扣錢（恆生），但充多左一星期唔用會成筆退扣過新一筆而蝕匯率
最好用外幣退款唔蝕匯率的信用卡

搭單問 有冇人知邊間代購買日本樂天抵啲

樂天搵我🙊 我做到7.1算加運費（1磅24）+20（服務$）🙊 如有夠5萬yen 7算又點😱

點聯絡？

🙊Tg: sadsad6863